[有鬚巴打入] 有無剃鬚刀推介？

我近排塊面多咗好多暗瘡粒，剃鬚時成日刮損，同埋難剃得乾淨。
想問下有無剃鬚刀推介？

古列五刀片

已經係用緊依隻

safety razor